#Теоретический вопрос

Обьясните своими словами, что такое AJAX и чем он полезен при разработке на Javascript.



## ответ

название технологии, которое подразумевает динамическое изменение страницы при “общении” с сервером, которое не приводит к перезагрузке страницы.